晚餐：20062017

3.4/10

好肚餓

冇色
蛋起粒
啲飯周圍都係
3分 冇得再多

栗米湯 加1分

屌
啲湯係有腸定乜
都係倒扣1分

吉妹 食野未呀

弘b